連亂倫都可以話冇問題，係兩情相悅....

我唔知要點講了
道德呢樣野應該點樣拗，係尼家既「自由」價值觀入面真係冇得拗咁...

但明明係錯架嘛 依家呢個年代好多野崩潰哂咁

講真，有咩問題？